[黃金週x動森] [Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (321) 選民登記last day!

選民登記5月2號(今日)截止

--------------------------------------------------------

撐黃店，你今日幫襯咗未？
以前五一黃金周係大陸人落嚟香港消費，
今次就靠我地自己香港人出街消費!!
靠我地做起屬於香港人既五一黃金周!!

首個黃色經濟圈 x 動物森友會既活動細節公佈!!

活動登記連結 & FAQ (開放時間為 1 - 4 May):

如果有問題 / 有野想同 Admin 講可以係下面 Submit

黃金週x動物森友會活動詳情可參閱 Telegram Channel
@HKGWKAC

希望大家可以幫手 Share 去各大動森平台 (各 FB / Wtsapp / TG Group)
讓更多玩家知道黃金週 同埋 黃金週 x 動森既活動
一齊黎創造一個屬於香港人既黃金週!!

#五大訴求缺一不可
#黃色經濟圈
#黃店感謝祭

五一黃金週活動詳情可參閱 Telegram Channel
@HKGoldenWeek

[頭盔]活動細節上一定有唔完美既地方，抱歉請見諒，我地會累積經驗為下一次做得更好[/頭盔]

活動announcement:

要學就出聲 反正佢教3個鐘

做乜會中

想學但屋企斷wifi

莎莎點好

為左恥笑人而中1001好唔抵

反白眼唔要

用緊電腦無乜所謂

食完飯睇下有冇緣多謝善巴先

仲諗住有得笑下你

有機會要乞票

一陣摸妹啦

用手機試下黎炸返次

come on 㩒定幾張送俾大佬先

見我開咁快連貼埋#2 就知啦

恥笑留名

想刷到咩？

無泡阿..
離晒罩(戰隊公敵)

留名等妹妹

青蛙 鴨 貓
但唔想要莎莎

大姐頭間屋好正

用手機好刺激 炸機率提升70%

都話我上次係有 明明我都卡住

小妹想比人摸下

留名

仲有25張 慢慢

放過莎莎 下個更好

係時候考驗下友情

但佢係濃妝怪

要票出聲

有新手未開kk既話就有妹

比假希望我

我應該都冇妹啦

炸咗你咁多次都未絕交

Smartone炸機率好低，nat type A

DEL左FD好耐

你仲比TOY 我做乜

莎莎成日溝仔

冇我淋 啲花準備爛了

搵翻電話未

明明芭芭拉全島好感度最高 但第一個叫走⋯

好似越高好感越易走

唔要啦？你都冇講過我知

我懷疑過多搞到佢彈碟

冇你淋先反而生得好左

關村民之間個契合度事 上網可以check

咁我上次真係有 我都唔知點解你無

我之前查過 負一 佢走埋就負三
咁我咪要成日買機票

搵番啦 係我隔離見唔到

好得意

貓奴 有無多張矮櫃diy card 幫人搵

有幾 轉頭搵唔到pro con 原來又係隔離

木製矮櫃？

換DIY / 特別傢俬 你簡比我

我果個連機場口都未執 我去你個島交收

應該搵到先覆你

可愛いね

LM

可以用其他方法上黎架嘛

從來唔會開電腦上

有冇巴打開個島黎比我shopping下

ipad

係咪頭先有巴打想做乾花？
可以改黃粉藍白彩

iPad Pro上連登

想要金色招財貓

食飽留名

iPad打字好辛苦 淨係會開來畫公仔

眼b

咁早食飯

貓b

出左去
順便食埋啦

想見你

我想要水果籃，但出咗街食飯

去雜妹度相見

我用開Voice dictation

今晚見

唔準話人濃妝

想交換其他顏色嘅熔岩燈，現時得紫色，想要其他色，感謝

要埋低矮庭園石同青苔庭園石
可以嗎？

恰左恰留名

我依家掛住玩Luigi mansion

我係POST主 YEAH

大妹

教緊黃金餐具

（啲人係曬屋企

7點放工留名

買左符文工場4 sp唔得閒玩掛住動森

好玩呀

好少見你中

眼寶

鑄鐵木床 / 桌

貓寶

好玩
但我冇諗過真係會嚇親

原來我今日有書買..買番幾十本先得

好好玩未爆機 轉咗玩動森

呢到呀 想要隻粉同黃
彩係彩色？

柴柴

你係兩個都要？
同埋你想換埋低矮庭園石同青苔庭園石
你仲有冇嘢啱？

水果籃之前換左 Sorry

買錯和服架
想要紫 買多咗個藍

可以

交換得唔得

各位
我想問下新既update之後博物館貓頭鷹話等收藝術品而狐狸第二日應該會出現係個島賣畫
但係我個account等到而家狐狸都冇出現過賣畫
我睇過嗮身上都冇關於畫既嘢
跟住我上網再search話呢個可能係bug
要搵人攞一幅真畫去trigger翻個故事
想問下除左呢個方法係唔係其他方法解決呢個bug
如果係既話我想問要大概幾多錢先可以收到幅真畫😭

咁你想換咩？
定我俾特別傢俬你摸？

我 2 3 都有玩
好忙好多嘢玩
而且每作都好長

我真係好鍾意種嘢我仲有玩農場物語 星露谷
farming simulator

兩個可以要曬 我要埋個米田共啦 唔該巴打

可以呀你開?

I DON'T KNOW

有時巴絲會開狐狸場 可以睇下你搶唔搶到

好

唔洗啦 我都要左你三個DIY
床 桌 同 米田共

有無人要買書

彩係彩色呀

你放低料同改造嘢，我嚟幫你整吖
3693-8864-5591

我有玩3細個好迷 每條囡都要追一次
我鍾意睇劇情同打怪溝囡多啲
不過都玩唔少牧場物語既game真chur

有無tt過？
平時有無捐野俾博物館？

正想刷呢隻兔

黎緊

沒有妹妹的第一天 陰

@柳泉

睇錯買畫
差d狗衝

農場物語唔睇攻略好難玩
要記得曬所有居民鍾意咩禮物 時間又少
克里斯如果唔早日幫條廢青又會永久離村
種嘢又忙 又要挖礦 chur到爆
符文工場都好似無咁chur雖然佢仲多一個打怪系統

佢得壹年時間太chur啦 唔係咁鍾意玩

畫我一早比你地搶啦

無打算有妹

今次FATFAT 了

圖呢

今日必定無 所以無圖了

唔要聽到有聲巴打
我本書放左機場，你可以摸

有無人要輪小芽大米

嵌木牆有冇人想學？
開半粒鐘

我係絲
晏啲得唔得
要煮飯

想學
我有無add你?

唔知

頭先已經拎左 見咁公廁冇出聲

呢到全部都有棍

得我先會10點就訓

原來公廁黎

諗得過

比條棍你睇

真 老人

1個禮拜淨係拎到一隻隱藏cd?

係呀

都係total得幾隻姐

點歌得3隻隱藏碟啫

褲頭呢

有兩棵 賣你10票

好快有人爭住免費派

開咗

上定黎叫春冇妹

開了

上個禮拜冇拎到添

唔著褲的

一邊扔藍玫落黑洞
另一邊就用機票／金買2朵

無咁多里數

褲頭露完褲頭就唔見咗

有啲咁嘅事 我來了

Who

當我垃圾桶ok?

就返到屋企希望仲有

有冇人大頭菜收多過100
炒燶啦

老闆

跑呀腩

唔緊要啦好快拎晒

睇下隔離大頭菜po有無逃生門啦

可能轉左台

你係度等下 間唔中有ceo出黎派

隔離post搵下逃生門啦
好行 唔送

我喺隔離開緊
131

要含嗎？

變爛來捉螞蟻都係一件好事

尼度起碼有兩個藍玫瑰大戶
間中會派花

肥左幾多磅

你真係四神? 你以前好似唔會講依啲

很不巧正在忙
豆腐個場真係永遠都難入過660大頭菜場

沒有妹妹的第五天 晴

我種到就黎成島都係都出唔到

藍玫呢啲公廁唔好用野買

頭先我一下就入到

晚上好

佢多朋友

跪求

最大成人討論區.jpg

出到一個之後就好容易出 因為藍玫瑰會自我繁殖

見無人理我咪乜都噏一餐囉

你慢慢啦，我都煮緊，開住部機煎牛仔骨

等緊人掉垃圾

邊個唔理你

幾時再寫故

留sw add你我岩岩熄機你先上黎

輪豆腐

寫落去 婚都有得離

你哋

你

只喺佢地兩個撞機

我冇份

對唔住去咗買飯

妹更留名

星期六啊CHING

順便得唔得

1金？

金礦收
金鞋diy
5金礦=1diy

金礦收餐館系列各色套
Tg傾

冇妹

集中營自入，我比面豆腐姐

想學 可唔可以add

無妹但摸左人地既妹

講咩呀你唔好亂講野

今日唔多得閒

加咗

No Mui Mui

日日都無妹 星期六又有咩唔同

聽講你116個好友，我唔敢得罪

撚人 撚狗

mo kk yau mui mui
搵新手做condom

結埋婚
作啲新故得唔得

今晚清人

我最鍾意你

外國黨有時差有可能有妹

個個都唔得閒理me

毒L不受歡迎

等住轉頭被你del

玩6腳獸？

聽日啦 今日真係唔得

想黎學

嚟緊豆腐好嘢

你好似計漏咗黑豬

睇最近一齊玩戈到清

你講大話

柳泉兄係唔係到
係咪換汽水機

condom黎，唔洗睇自己太高
比豆腐姐del 好正常

我先喺condom

摸少一日休息下
反正都係棒

等你貼新圖

已經慣左做condom

係到我又行開咗去緊買書定我寄畀你

手下留情

咁你比d建議

咁我比你DEL硬

大大唔好del我

禮拜六整第三張圖

情緒低落 無新圖

手下留情
定係冇加過冇見過

今晚再換!
未入過你島好似寄唔到

我會影低

抱抱四子

星星咗你

好期待新圖

我哋最近無一齊玩？

你質疑我

你啊 同我記住我個switch名 唔係就分手

Molamola

喺見過無加好友

極度質疑

加左豆腐bf先 就唔驚俾豆腐del

好耐之前了

唔好DEL我阿

我會星星起你㗎啦

上次先比你刪完
今次邊有例外

有正野 快D收貨

我以為啦BF照del

咁冷血既

咦 咁我係咪可以自己改㗎其實？

好似記得你game名

唔方好野

你想我寄poster定係古董比你?

今朝靠外國巴絲摸到

有冇我份

我都話我無del switch戈到

係

琴日比完咁多化石，我都feel到做condom

大家好！有無人有妹

記一世

KK DAY NO妹

無應該

ok

加左BF都比佢DEL既例子

Default?

到依家都唔知點del好不過幾十個就算
驚del錯人

no小氣善叔

Why not both

有

你兩個咩事

有啲game名睇落無印象del!

姐係今日會少一件古董

Bf都好易del錯

畀多十分鐘我

應該係可以自己改

BF都只係condom

我用紙筆jot低左好多名
但諗諗下冇用 要記switch name...

多謝13頭先俾我摸妹

肥絲睫仲喺咪No.1?

豆腐唔理我
我應該比佢DEL左
我係CONDOM

唔會add翻你

咁我要三個得 我自己改吖唔該

switch 名最煩要mark埋

當然

咁勁

買一轉夠？

你識唔識我

你介唔介意要住1朵先？ 等4點後我再俾你

我無del你呀比次機會

我應該第一個比你del

想每日寄一件俾我？

識你！！

刪錯唔睬你

次次9買名畫諗住係假 點知都係捐到

即係今晚零晨4點?

我有多

有冇淋花子

13開緊？

入夜之晚，外島鱷魚出現率大增

夜啲啦 食飯

未翻到屋企

係 我4點換日

咁我唔寄

好啦

大型魚島先有？

無問題

傻人運

差d以為5月可以釣鱷魚

頭先係咪有個巴打想要交換飲品機㗎

我手賤㩒咗張小睫俾自己 而家寄埋俾你先

好，加左，而家過嚟

鱷魚

在！

等等先
係刷動物定係釣魚

想買假擺出去博物館外面。。
次次都捐係因為想睇啡色企鵝有咩反應

嚟緊第二轉

我呢

唔好啦乖

can 掉垃圾比我嗎?

我都Fake左 以為講釣魚

你開左先，嚟唔到

刷動物啲鱷魚
引起大家誤會，真係唔好意思

仲有無人夠歲數未登記架

唔知點解會load左係釣得個啲

小心啲佢 del左一次 嬲到依家

開咗啦宜家

咁當我冇講過

今朝我學到小睫既日文名 アイーダ

妹呢

記唔記得我

我以為要打鱷魚

初頭以為得你一個誤會

我就係睇過圖鑑好似無鱷魚

好彩唔係得我一個傻

我走咗去睇圖鑒係咪有鱷魚釣

記得

12妹唔好群咁多王子先

一早學左

世最巴真係靚fake

FD場開左 有冇淋花仙子黎

點解叫12妹

唔想同王子同化

幾可愛呀呀

豆腐乖

今晚仲有好嘢

我

fake左你唔出奇
各位真係唔好意思，我表達得唔好

狗衝緊翻屋企

del game

靚女

打你屎忽

我買完嘢喇依家番去開島

有淋花仙子

唔好呀叔叔

星番

定係要密碼？

佢個名易記

你個島咁自然，要跳過河

早抖！再見

你估下

想學桃子驚嚇箱

送正野比你

準備好了！

3

開完島出返黎妹冇咗

快D登記

+6

都係唔得

肥絲叔叔好惡

Luke巴黎我到攞

3+6+6？

唔準再嚟 唔準呀

大鑊啦你 原來我都唔係咁金魚

小睫海報

今日嘟左好多amiibo 大把貨
準備塞爆你信箱

3+6+6係咩典故當時計緊咩數？

做俾你！

咪就係呢條數

有啦

唔緊要

30張票 全垃圾

黎喇

計咩會計到12

Bookmarked

有次淋花我叫錯咗

你問12妹

尼個x妃來

綿綿你唔要莎莎又嫌棄

壽司衫?

要唔要票啊

豆腐岩岩先話識我架！轉頭問我係咪x律我冇佢咁人靚聲甜

太緊張ok？

唔該曬~~

仆街了！ 應該係櫻桃xx

開ed!_ _ 台島

無人救到我啦今鋪

陳巴開post 既

有玉子

三文治讀stat?
好尷尬又好笑

amiibo有得一日嘟多過一張？

今日有魚壽司

要唔要去機票銀行申請免息借貸

give me

下次唔好講埋自己估個個名啊嘛

竟然係俾王子笑on9

薛革靚仔海報有未

我中左伏

笑唔停

你話你數學U 2 都情有可原
讀Stat

嚟緊

無

拎個名出黎逐個逐個問

你島斷左

比埋你
你睇星左我好處咁多

王子你講野唔好咁狗喇

Sosad
比王妃鞭過就會呢世都記得x律=王妃

聽講開post會nice 左

復活兔都有

小學加法黎架
maths U都唔會計錯啦

有冇開場

你都唔見過個營地 唔好笑人喇你

我星你既話有冇正野

好彩你地講一講！我都分唔到

黎我到淋花喇 差你一個

在善叔家

每日兩古董仲唔夠

與數學能力冇關！
可以笑！

你大獲啦你

你又知我想淋花

等我幾分鍾，飛緊返嚟

岩岩開場比人買2轉書

一日可以寄四樣嘢

比王子反擊到

好友善 已丁

唔想都逼到你想

星爆佢

真心咩?

Thanks

肥天使依加即刻星你

唔問了

ok 來緊

佢真係警察喎

放低左比你

我依家都記得了

我唔送野比你的 可以DEL我了

兩樣atm兩樣現貨？

我仆街啦

有冇褲頭

好慘啊連王子都笑我

趁佢唔係到推多幾下Po

同王子 DAVE一樣上榜

機會難逢

好 依加del

推唔切啦

想睇你貼

慢慢
開左話我知

十二妹

CAP低哂喇

傻豆腐 其實你睇番好友list再睇番一起玩過的女人就唔會刪錯啦

無必要拉埋我落水

手多多聽kk唱歌
後悔左要硬食分幾鐘鬼lin喉

Atm寄兩鑊 + 明信片兩鑊 咁埋四樣囉

6+3+3呢

咩榜 on9排行？

好難有現貨多

好難唔BIN你

係你再快啲推走個post 毁證據

喺喎

我啱啱係開住佢唱 然後就去咗煮麵

15

del!

頂

呢個係三文治絲既心理陰影面積

我冇話你ON9 你自己講架渣

無事！

點解我兩隻石獅唔同色
一隻動物送 一隻自己整

有青台正d

可以diy改色

有冇幾百個女人

刷完動物搵你

我岩岩隻狗對住我啲野食舉高腳

係12

你有新歡戈晚mon實咗

深色啲=有青苔？
屌 想要翻隻淺色

正呀

仲有20

唔User friendly!

岩呀

知唔知咩叫青苔

咁6+3+3係咩

差多20先

唔岩心水呀 蟹姐

係game睇唔到 太細

邊有 我全部都愛

王子又發功
改造咪唔同色

有3隻色架喎好似

冇睇清楚有得改造

冇嫌棄 求王妃原諒小男子

點解唔係講鬼故

大愛撚

點解我拎amiibo嘟卡佢話忙到不行 唔得閒理我

sp card唔可以來露營

condom

我嘟張雪花羊咋

唔好咁啦王子

咁我就唔知啦

我想問下有無人知呢首歌既歌名係咩

你啲圖越黎越有諗頭

走哂音

我隻李可都成日唱呢首

四子

有冇人有妹 可以幫手淋花

我淨係想知歌名 求其youtube search一段出黎

出現喇

好得閒，等緊絲打過嚟

無嘢做去拎下唱片

咁歌名喺咩

好撚柒 成個鐘都冇人理你

KK個唱腔
B波B波

我都係咁樣無人理
所以你唔好介懷

咩係褲頭

琴晚唔喺到？

四子洗唔洗淋花

慣左

我多數上黎講句XX好就潛

好耐無追post想聽

要呀，不過夜少少

羊子好

你上網收??定新卡

揸個手，無人理聯盟

開咗朋友島
隨時入得

好，舊扒鋸到一半

信和買包 係咪中假野

好似散散步 唔就得係咪

我見過幅相

機票已準備好

張卡係咪人地用過但啲卡唔係可以重用咩？

今晚幫你淋 唔好咁

係圖

晚上好，今天也是沒有特別的一晚

一開始佢地成日唱 最近轉咗歌

褲頭

個好正

好似係你播咩佢唱咩？

誤會呀 我以為你有Host埋狼人咋
兩個都巧popular

聽番bar戈邊戈首咩黎㗎先

Lm

你可以繼續鋸喇
麻煩晒

無錯呀

多謝你

唔緊要 志在參與

另外張樹熊用到但係好核酸

可以㗎

好似唔係

養左堆垃圾黃菊
以為黃生黃嘅黃會有機會生紫/綠
點知第到種嘅佛系黃菊一早出左紫菊
琴日紫菊仲生埋綠菊
呢埋垃圾黃就淨係出黃

請佢去露營就一日一張
但去攝影棚可以無限嘟（一次十隻）

前排我d動物唱呢首 （唔知歌名）

呢排轉左呢首

我今日都係扔哂黃菊
剩返紫同綠

原來係咁
信箱搖滾準備

冇出息嘅花兒

招淋花子

一間來埋我到淋埋

有冇人想接走我隻丸子？執緊嘢，要嘅留tg傾

我鍾意第一首多d

我黎

有無巴絲商店有玫瑰種子可以開俾我買下

章魚巴

宜家先知 原來聽Kk唱歌可以拎音樂

陣間幫埋你淋 好耐冇見

淋花

咁個分幾鐘鬼lin喉都接受到

你過嚟我度

記得揀隱藏歌

召喚小妹咩事

我都係今日先知

點揀的

紫同綠都就黎多到掉

開左隨時入

岩岩揀左動物城鎮
好有歐洲味

點唱，填歌名

住宅區

手快快打錯咗名無得拎隻碟

呢首好好聽成日播

菊花養嚟湊種類

陣間黎

後悔冇捉多啲櫻花

amsterdam

而家嚟
順便睇下有冇嘢學

種埋今晚應該會黑洞

好 唔該曬四子

有冇人有流星雨？

應該可以再打多次 聽多次

同問

貝殼屏風
有特別野我通常都會尻叫

好似去左法國餐廳

章魚丸本人係唔係到

我又想黎

我定四子

來晒幫我淋花!!!

佢要自己刷 唔要收留喎

沖埋涼就黎

有性格

好似每次拎得一片

Sosad 拎左其他歌

啱啱去西施惠度吹水，
呂遊個反骨仔竟然投訴我

吓
投訴你唔幫佢？

王妃 我見到你pm啦

呂遊會投訴

我上次搞搞下都唔記得左佢

why leh?

佢話如果去個更出名啲嘅島就快啲可以獲救

西施惠真係冗員
今朝又係無事發事 結果啱啱同鄰居吹水話會有可能見到流星

邊個入緊ho巴島

死喇

架飛機有啲慢喎

原來喺你

可唔可以嚟睇

差啲以為炸

唔喺佢喎

我喺你隔離

喺咩

佢坐咩機嚟

safe

幾驚要重新淋

我都想知卡咁耐

岩岩聽完爆左袋 佢迫我聽多次

肥絲我今晚番屋企再幫你淋

乜你係街到㗎

肥絲島名係咩

無人

喎吖喺邊依家出去

唔喺*

@婷婷 原來我已經加咗你 一陣寄返俾你

晏啲開acroon排隊

未開定我冇add

你要唔要淋花子

依家先睇西施惠廣播

KK唱兜風好有趣

『呱呱la me la la sor da la me la da』

原來係你
夜啲先 幫緊其他人

2張sp

一陣翻到屋企寄俾你

寄比你

有無巴絲有貝殼拱門同椰子汁嘅DIY可以施捨或者代工

仲有冇人肯收留佢

第2輪開波
第一隻
公廁 牛奶糖

請問今晚仲有無妹妹場

唔使，我問左其他朋友借

想摸妹妹

刷緊咩
寄返幾張比你

老牛聲唔係史培亞咩呢隻狼係畢安卡嚟

星期六係咪全世界嘅妹妹失蹤

集個氣

艷后同雷貝嘉
7點之後20張飛見到8隻鱷魚

好似有人試過有kk又有妹

唔想見到kk呀咁

碧安卡先正囉
勁好彩

想要中間
40萬為佢準備

你目標係咩

想問置頂條種花 link係咪最 update?
幾日無玩 的起心肝搞下堆花

係咪你開場

唔係我呀 去收到收唔島呀

啲淋花場呢

是但跟少少 有運就種到

集氣

歌頌到

又話來!

機票銀行已開門

召喚淋花仙子

我一直以為係佢女仔比人話老牛聲添
史培亞唔係男黎咩 老牛聲應該先正常？

RXX

合眼緣 鴨 青蛙 貓

係啊

鬼知邊個咩

今日刷咗幾多次

第33

咁快唔記得我

次次我拆都伏野
今次比男朋友開就中佢

屌你老母 刷3次中2次牛奶糖

有無人有妹摸下
岩岩收工

公廁

貓都算 90張連鴨同青蛙都冇?

因為史培亞個樣好青靚白淨
我刷到佢嗰陣都俾佢一開口嚇左一跳無諗過咁低沉

天意

要邀佢黎三次 解DIY任務先邀到

我解咗diy喇

解足3日啊係要

要解三次架

屌 咁塊地咪會俾其他住咗

等唔等到肥肝

我上次刷狂出青蛙

我有囉好無

我上次刷3X次都出左幾隻青蛙 雖然係柒既

Amiibo卡好處係可以強制趕走一隻 實邀到

屌 刷中章魚巴想要嘅

人地等你踢走佢

終於